有冇人覺得個mini me 好嘔心

見到佢就想一腳踢撚死佢

油麻they

我覺得佢幾盞鬼

Btw人都死左，你咪落去踢佢囉

死左 唔係特技既咩 有怪莫怪

真人嚟